人大咗越黎越孤獨 冇人可以傾訴

老豆老母四五十幾歲同你有代溝
中學畢業之後大學/返工又好難識返好似中學嗰啲知音死黨
不過你中學d死黨又會變
A0毒撚又冇女朋友
好想有人陪我聽我講嘢做我樹窿

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

是但啦，個個都係咁架啦，毒下柒下好快一世